玩具車tg channel 全del

有冇人知咩事?
0635 打咗句Hi
跟住啱啱成個channel 清空

句Hi 好creepy

del一del先 以防萬一

早兩日換果張圖
擔心做傻事